[耆靈王]大埔老人院兩老打架一死，警方列謀殺案處理

大埔發生命案。現場為舊墟直街22至28號一間老人院，早上6時許，職員發現有一名老翁昏迷，於是報警，由救護車送院搶救，最終不治。

調查期間，警方發現死者較早前曾與院內另一名老翁打架，懷疑對方與案件有關，隨即將他拘捕，列作謀殺案跟進。

老當益葬

耆靈王

第一屆全港耆英綜合格鬥比賽現正開始